有無人係未睇過d auto reply嘅洗版文

次次一睇佢格式就知佢係洗版
跳左無睇
都係上ig先知有咩行動

可唔可以唔好洗版？
好辛苦

我知而家非常時期大家想推多d
但係真係好阻礙人討論，之前上連登係真係討論，家陣好似淨係接收資訊咁，變左ig facebook咁

D標題又要次次嘩眾取寵引人入去睇，禁左入去又係講緊第二樣野

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

BLOCK曬

話口未完上面又有